%----------------------------------------------------------------------
% ERKLÄRUNGEN
% Eidesstattliche Versicherung und Verbreitungsformen
%----------------------------------------------------------------------
\pagestyle{plain}
% ERKLÄRUNG
\chapter*{Erklärung gem. ABPO, Ziff. 6.4.3}
Ich versichere, dass ich die Master-Thesis selbstständig verfasst und keine
anderen als die angegebenen Hilfsmittel benutzt habe.

\vspace{2cm}

Wiesbaden, 18.07.2017 \hfill{} Andreas Werner\\
Ort, Datum \hfill{} Unterschrift Studierende/Studierender

\vspace{3cm}
% VERBREITUNGSFORMEN
Hiermit erkläre ich mein Einverständnis mit den im Folgenden aufgeführten
Verbreitungsformen dieser Master-Thesis:
\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabularx}{\textwidth}{|L{0.8\textwidth}|C{0.05\textwidth}|C{0.05\textwidth}|}
 \cline{1-3}
 \textbf{Verbreitungsform} & {\centering\textbf{~~ja~~}} & {\centering \textbf{~nein~}} \\
 \cline{1-3}
 Einstellung der Arbeit in die Hochschulbibliothek mit Datenträger & 
 \centering \( _{\surd } \) 
 &
% { \centering \( _{\times } \) }
 \\
 \cline{1-3}
 Einstellung der Arbeit in die Hochschulbibliothek ohne Datenträger & 
 \centering \( _{\surd } \) 
 &
% { \centering \( _{\times } \) }
 \\
 \cline{1-3}
 Veröffentlichung des Titels der Arbeit im Internet & 
 \centering \( _{\surd } \) 
 &
% { \centering \( _{\times } \) }
 \\
 \cline{1-3}
 Veröffentlichung der Arbeit im Internet & 
 \centering \( _{\surd } \) 
 &
% { \centering \( _{\times } \) }
 \\
 \cline{1-3}
\end{tabularx}
\end{table}

\vspace{2cm}

Wiesbaden, 18.07.2017 \hfill{} Andreas Werner
